是晚（清）

個炒蛋無蔥嘅

香港人可以為左湄公河而爆seed，咁今日可唔可以為左自己而爆seed?

個菇好味
應該好好送飯

不嬲都唔落架

是 落左好多蠔油

我同你講，你下次落d 去炒，好食到仆街
青蔥

好呀

等於失去靈魂

我係熄火散蔥花
然後上碟

菇很好

但可能會唔夠熟

我以前食龜丸拌烏冬成碗都係蔥

蔥真係好撚柒香

好耐冇去龜丸 勁正

咁碟蕃茄都有落埋蠔油?
碟蕃茄炒蛋唔多開胃

清唔好咁失落

好似好好食咁

食菇是正的

我都中意食蔥架

冇落
太多汁噴出來了

每次落蔥個時都好驚比店員見到

兩個都想食 好家常

佢會啤你甘衰

55
超香